M記新包幾正

幾厚
放唔哂落個口 正過牛個隻多多聲

你個口係咪縫撚住左 咁撚細個包